唔鍾意林鄭？Brian明白嘅 唔好係香港囉 quit香港囉！

林鄭: 你成日都會係電視見到我架by the way Brian

就算佢呃埋黃絲 咁撚蠢既黃絲其實都抵 當買個教訓

笑左

最怕有黃絲睇完入左...

屌佢老母扮黃